[最年輕2000球三分先生]2017-2018 NBA賽季討論區（67）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

火箭

又燈，樓豬

我出名唔燈=.=

手感推波仔

占士扑鳩推波仔

負皮

四大天王終於可以j返吾皇

正評不解釋

頭先睇番樂視重播熊對騎， 熊個教練俾人炒左，兩個旁述係度講係因為同細家嫂D出場時間有爭執乜乜乜，又話兩個關係僵到再對上個月定咩已經冇講過野，不過平時睇馬克加素爾唔似係D掌控球隊既人，佢除左加泰之外孟菲斯已經係佢第二個家，我亦都相信佢唔會話要求交易自己既。。。乜乜乜=.=

手感仔遲早冠軍數>吾皇

又黎嘥...邊？

冇話掌唔掌控
唔like教練咪同老細講幾句
心情唔好又自然打得差
咁老細自己就會做野架啦

Durant今季第幾次比人趕走

早d休息，留力po

好想中出杜老母

請
我想甩身

已甩身好耐^^

一講，就岀哂黎

清你咁好有嫌疑

Kaiv

不過好似對鞋真係受歡迎多過球星當kaiv係偶像

屌，比人hack左ac

未必既
佢打波真係好睇
今年討論量nba球員當中排第2
仲要係綠軍應該吸唔少FANS

致hacker:
唔該你改撚左密碼佢咪再俾呢隻老鼠為害波台，感謝

榮縮人氣勁開
nike咁早出榮縮鞋
肯定唔會計錯數啦

但我諗好少前輩會當後輩偶像
例如jr著kaiv應該真係因爲靚同好著

呢一代球員應該大部分中意kobe
中意lbj嘅就上緊嚟

大家回家未

個apps好撚廢

係咪話有回覆通知

屌原來咪嘈同陶太陽係高登係邊

潛唔到水不了

以為jimmy 今季有機會成為第三副手
但愈打愈有

過去9場比賽Ingram場均出戰34.0分鐘，能得到19.1分6.4籃板3.7助攻0.7搶斷1.1蓋帽，投籃命中率為49.6%，罰球命中率為74.5%。

JB=肥T最重視個件

有無咖哩最新情況
想知聖誕有無得睇兩隊full team

都係跑唔到數

佢鬼係
me先係正身

=.=
冰個黎
好耐冇上高登

73勇個期d人扮

垃圾都扮

塔特姆在2017年第1輪第3順位被凱爾特人選中，本賽季至今共出場24次，場均上場30.3分鐘，可以得到13.8分5.3個籃板1.5個助攻，投籃命中率為50.2 %，三分球命中率為49.3%（暫列聯盟首位）。
禾笑而不語

禾蛹四大天王呢

睇唔慣果面既版面

好似個邊多人D
回家了

返屋企down

等我down黎睇下先

咩2c

屌 唔記得左個acc係咩 login唔返

2006–07 Sam Mitchell NBA Coach of the Year

757D

新會員扮老seafood

AGGER
垃圾娜妹

快
依度留返比占狗打飛機

咁你要留守

你地屈ME IS JIM DOG JA

咪係，明明臭g係猢狗
Btw又嘥...邊？

屌你地究竟邊個打邊個=.=

U臭JIM9

撚知咩 死占狗

564654641567468748748948974874

我估你係naaaao

屌牙Ben點解值狀元 波都未識射

個個都G啦=.=

靚囝

夠白

2018NBA狀元

愛回家未？仲未見有po

有呀 你search nba

=.=
自己搵LA
大大個PO係度

大家記得裝返向日葵ARRRR

好靚仔呀，隔離死ser

仆街 on9早洩以前申請大專email佢認撚錯左我間野既email
宜家佢改番岩但係變左認唔到我舊賬要變新會然

垃圾

聽日得啲垃圾波
不了

要回家了 Lin登成班傻閪成日係度低質接龍 好似上面嗰啲咁

要回家了 Lin登成班傻閪成日係度低質接龍 好似下面嗰啲咁

佢有機，今年都冇往年咁一支獨秀

_____
反彈

想跟陶太陽

嘩，個邊又靜晒

MPJ

講版面都係鍾意呢面多D

呢邊都靜架

po霸

歐洲佬做到狀元我切

推波仔又係痴撚線
個3分榜個個打左千幾場
佢700場未到就上榜

個個老屎忽改撚哂名=.=

嘥氣啦你

76互含雙雄

今日比太腸雞姦唔好搵我出氣好bor

Agger

彭導=1
老鼠=0

去到依家mb3同ayton都打到亮點出黎，
Mpj就算冇傷照打到，佢兩個都俾到一定威脅
更何況佢高中表現對我黎講未有太大衝擊性鐵定狀元

傻閪富高中咪又係閪閪地

入到大學先黎料

倒轉頭打到曉飛都唔一定大學有貨賣

Ok4=1
老鼠=0

我始終覺得佢不傷會是100%狀元

依家唔敢講

你晚晚比ok4深喉

你晚晚呑ok4精

你吞完再比佢塞碌撚入屎眼屌到脫肛

我唔完全否定佢
前提佢喺missouri要打出怪物數據
講緊ayton喺arizona呢種體系下打出數據，
Mpj就更加要

彭導覺得佢岩唔岩76
萬一潮個簽比左76

你俾佢屌屎眼屌到瀨曬屎再塞翻落你個口再口爆

一係1pick/6pick以下…

76 1st自用就一定ayton

睇過分析話佢個傷可能會令佢頭五不保

如果，
76人拎住潮pick，
而係6th pick打後，
又冇人take呢個risk，
我會take
繼續新人魔咒抖一年，
等下都冇所謂

除非mb傷到打唔到，
否則我唔會咁做
我寧願pick doncic

我就覺得成隊都成左形
冇咩必要再要多個撞打法嘅Tier 1

仲有邊個勁？我覺得頭5之外嗰啲咩bridges sexton都麻麻地 mpj明顯高一班

當值好

睇下趕唔趕到出翻黎打翻兩三場prove下
冇球賽做參考，唔係個個敢博
就算mb都要喺場上dream shake幾下去證明

Doncic
MB3
Ayton
MPJ
依幾個高其他半班至一班

根據NCAA記者Jeff Gooman報道，多位NBA球隊總經理透露，只要MPJ能在明年6月時復出，他仍很有可能在前五順位被選中。

睇佢康復進度

算鳩數啦，有隻傻閪ben食晒球權其他人打飛機算啦

冇嘅，當fultz遲下有咩冬瓜豆腐，
有個保險is ok

我睇好sexton趕到第一梯隊尾班車
佢d變速拿捏得好好，
外投睇落亦唔差，有進步空間

MPJ又係另一個新kd

再睇workout

都唔出奇
頭個堆全部F/C
反而冇Guard
頭幾pick要控衛嘅話
佢彈起都唔奇

過高登貼下新聞炒熱個場ok?

岩岩睇下講okc啲文啦
個個都錯，唯獨唔提pull up 3喎真係

Tmr

某程度上我寧願keep kings 19 1st round，
下年off season本身又唔急住補talent

比較想知豬真係有幸今季返到黎個陣會點郁
將病推返去3號位定放豬落bench

頂到盡得4th pick咁解
我想睇Avery johnson可以教佢教到咩地步

豬會Bench開始

長遠當fultz係sg咁打我諗
Simmons名義上打翻個point foward

係都好
廢事影響正選陣個化學反應
Off season再慢慢執

去到March Madness先再算
可能大突破呢

Austin Rivers, LeBryan Nash, Wiggins, Okafor高中已經出晒名
Towns, Embiid, Fultz, Ball聽都未聽過

已經開始忘記咗豬嘅存在

真係好撚慘
明明係選秀大年狀元
但講關注度ball>>>>>>>>>>>佢:

傷左有咩好講

病上年都抖左一年 都一樣咁多人講

閪靚仔

17 draft講緊dsj同jackson最出位

佢傷左之後有撚人講咩
都你講mb 多

點睇

最後都係要靠hkg+先搵得返個acc

基本上都同意
Btw一直有追開佢d分析 佢對上一條分析潮既片都講得好好 有興趣可以去睇睇

岩岩睇左講Ben個條片
除左唔想76 PICK BEN之外
其他睇法同我都OK似

附上

最衰都係76人

如果塞有ayton就爽

BTW彭導返唔返高登

仲有咩人？

到底愛回家既係咪已經唔記得左點比早洩撚

有我

我見以前個班原來係哂高登

塞真係睇抽波好唔好彩
去到asg打後，要tank既隊實收油咁滯，
到時真係由得潮贏波

老老實實，覺不覺入po好on9

比我係弱隊拎住頂薪刷數據入all star早d放暑假屌多幾條女仲爽

去到30歲打後呃不到肥約就收中產底薪去痴ring，退休周圍旅行打表演賽水鳩班撚樣比錢我洗不知幾撚爽

其他片無睇過唔評論
但係講湖人呢條片當中七成分析係錯
叫做好過 SAS, Colin 果堆 ESPN/FS1「球評」少少

e. g.?
我真係冇睇咁多場湖

例如 ？
我睇得湖唔多 所以睇落覺得佢d分析幾合理

Randle 策應好掛

對D borderline star / 二線來講係
但係如果你係LBJ KD 呢個level
一來根本去到邊都會有頂薪 (自願降除外)
二來打得好有榮譽場外收入都多好多 (好似猴咁, 佢而家D場外收入比起Din 峰個陣已經差唔少)
三來歷史地位

我覺得佢條片都係抄返 d mainstream 論點，唔係真係有睇波，佢係條片入面都話今季無咩點睇湖人

是但講一樣
例如佢話 Lonzo 射姿令佢射唔到中距，handle 又唔夠好，防守果隊控衛同內線一包夾，佢傳唔到又射唔到，所以打唔到半場 P&R
聽落好似好合理咁，in fact draft 果時好多人都係咁講
但係今季有睇湖都知佢半場 P&R 組織唔單止無 draft 果時講到咁差，以 rookie 黎講算幾勁
P&R 防守果隊唔應該選擇包夾 Lonzo ，因為對住 blitz 或者係 hard hedge coverage 佢識傳比 roll man，Randle 受惠唔少，一 roll 就有 easy layup (今季 Randle 籃底出手多左 30%，命中高左 10%)
好似對 Bucks 果場咁，Kidd 要 Maker 球球都 hedge，Luke 出三角戰術果招 overload weak side 然後 Lonzo 連續傳左幾球比 Randle 籃底任上
反而調返轉對面隊唔包夾，weak + contain coverage 就真係限制到佢半場 P&R 組織

另外仲有咩 Ingram 唔肯傳波+傳波時機差、BroLo 同 Lonzo 唔夾、BroLo 打太多「高位持球傳導」(明明係 horns set)、「以戰術和球員搭配來看，Dlo 被送走是完全無法理解的操盤」等等

不過睇佢個 channel 的確係好過睇 ESPN FS1 果堆垃圾節目

av唔撚洗訓?

not in HK

LA人?

虎撲12月6日訊 據雷霆記者Royce Young報道，NBA聯盟今天宣佈將取消了雷霆後衛拉塞爾-威斯布魯克在與馬刺比賽中的1個籃板，這也就意味著威少當場比賽的三雙將被取消。

在回看了比賽錄像之後，聯盟辦公室判定，該場比賽第二節還剩下6分20秒的1個籃板不應該算給威少，而應該算在亞歷克斯-阿夫里內斯頭上。

Melo仆街了
又要比人打

Blo 同ball 夾pick and roll 好好

虎撲12月6日訊 雷霆前鋒卡梅羅-安東尼職業生涯始終被視為最頂級的得分手之一，他的生涯場均得分達到了24.6分。然而在雷霆過去兩場比賽中，安東尼連續兩場僅僅得到9分，只出手了7次和10次投籃。
在戰勝馬刺的比賽後，雷霆主帥比利-多諾萬以及前鋒保羅-喬治都談到了安東尼的犧牲。
多諾萬說道：「卡梅羅今晚沒有勉強做任何事，他在轉移球，為隊友創造機會，努力幫助他人。」

喬治說道：「梅羅做出了巨大的犧牲，主要體現在出手方面以及轉移球和組織方面。拉塞爾-威斯布魯克和我也會更多轉移球，你們會看到史蒂文-亞當斯等球員因此而發揮得更好。」
安東尼自己談到了這一點：「對我個人而言，這只不過是做點不同的事情，發現球隊每場比賽最需要我做什麼，那就心甘情願地去做、去犧牲。」

今日3場都有西波

仆街，唔記得個email pw
想開ac d名又俾人拎晒

屌哪星 打人地2-3軍都就輸
係到打飛機講犧牲

屌你牙

知唔知點解教練pg 都講melo 犧牲，因為每次一輸波美國果邊媒體第一個就係搵melo 。

箭靶

美媒殺瓜，hupu殺🐢，連登全殺

台灣ptt 果邊都係殺🐢

Pg13:好能彩😁

Adams vs gobert

扯右

我投我爵一票

咪嘈

wb除左突破個下係快之外 射術真係好撚差

MVP已袋 理撚得你

三兄弟炒到

他在NBA 取得了MVP，你呢？
等你進了NBA再嘴吧

#台狗logic

average大3元呀
邊似得curry d傻仔淨係識射波

all time 第一人
WB>MJ

講馬一定要跑得快過隻馬

我有信心罰球好過猴活 有G格話佢呢樣野

OKC都無人睇?

百萬

兩邊走好煩

火箭champ硬

打緊乜撚...

成隊雷 我只對adams有期望 是否悲哀

合理
佢係水行俠，勁過忍者龜

究竟去邊度??

wb 手感射波 又有

忍者龜d射姿應該聯盟top10 7

其實早2季中距好準,唔知依家做乜要不斷pull up3

型囉

Curry條廢柴要抖2星期,擺明熬底避聖誕大戰啦DLLM

應該top 5

pull up 3 第一人 係咪t mac?

型黎講
係

其實Adams d頭髮成日飛出黎,好似街市D札鞕C9咁,不如去做個負離子啦

1球8分，冇防守，三季之後咪MVP級囉

adam沉晚應該打完J

屌你wb 明知team foul滿就咪咁撚多手啦 送ft比人

warren

各有各推，走咗就唔諗住返

雀個體系真係幾J
仲要無左隊長又整番個米嘈出黎

咁都要咪嘈生性架

初頭仲以為INGLES頂

留住先
呢邊冇人先過去睇下咁

屌你melo達陣咩....

笑撚死

唔返防

沖出底線

新會員

此後據NBC 33 WVLA記者Morgan Beard透露，兩人之間的衝突似乎還沒結束。當Durant準備離開球館時，Cousins曾試圖靠近他，最終球場保安不得不關門將兩人分開。

個保安少少多事

諗起MELO同KG

表弟:攞簽名錯了嗎

你地幾時肯屈服
原諒phil jackson系列

雷全隊都唔想打咁 屌執柒左佢

成隊雷係咪尋晚一齊叫完雞黎
手腳冇力咁

pg holiday mode

其實爵個體系要個無解得分手
隊長只係掹車邊

米嘈要做要比心機慢慢練
如果米嘈有榮縮級數有機西決架

可惜雙joe 飛佛等唔到了
一個新仔又點都唔會有榮縮級數

睇都睇得出 成隊無心打

pg廢到

勁呀,Ingles good def pg13 , clean block melo

無心打

login到啦

咪玩
有榮縮級數我都唔覺有西決機會

俾d信心教練

過到黎仲慘過打pacers,喊出嚟

咁少人

返去同joe含啊

事撚但 下年都走

要入西決=最少打贏火箭馬刺我勇其中一隊
我唔覺得可以
你諗下舊年個隊騎都唔係話可以穩陣打得贏馬刺

何況依隊爵仲少個我皇級數嘅球員

今日茅牙Ben睇

貢廢
睇來傷眼睛

Pg13:我留okc都係過渡性，好快可以番家鄉打籃球了⛹️‍♀️

駁吾刀

回家吧

自己返咪得囉
同阿祖含 不了

其實做乜突然愛回家??發生左咩事?

Isaiah Thomas：我是一名領袖，敢於指出隊友的問題

咁大膽認係領袖

wake up booker

整左新app無廣告wo
d人永遠唔記得阿祖d濕鳩野

據美國媒體的報導，事實上當初尼克總裁的第一人選並非Mills，而是傳奇球星Jerry West。不過，West最終拒絕了尼克隊老闆 Dolan的邀請，選擇加盟洛杉磯快艇隊擔任球隊顧問一職。

蛇齋餅傻高登版

westbrook對馬刺一役取下22分10板10助的三雙成績，唯聯盟複查後決定取消1籃板，令當代三雙王的成績減一。

駁唔到

最多咪兩邊都唔上 返高登不了

慘

陳晚上左陣，好唔習慣個版面 =.=

呢條友....
係Kings好成功嗎?係Suns好成功嗎??
突然係塞個體系到打得好??
等睇你係Lue手上打回原型

防守黑洞

本賽季，Curry、杜蘭特、Green都被驅逐過，特別是杜蘭特，他一人還3次被驅逐。

Kerr表示，他確實擔憂現在勇士的情緒控制問題，不過，他的球員們可能有一些意見上的不同。

「這不是我們先這樣的，往往是別的球隊起頭的，」West說道，「我們知道別人打我們時，他們都是拿出全力在打我們。」

但係我開網頁版,D廣告多撚過以前

5p 唔洗錢牙 含住先啦

上季開始D口氣大撚到呢
係,以為身高係好勁,但又唔好咁高估自己

monroe and 1

本賽季至今，勇士的腳步比起往年慢了一些，對此，Draymond Green表示這是因為勇士早就是聯盟公敵，出現杜蘭特這樣被驅逐的事情沒什麼，球隊一起扛。

有記者詢問著是否是因為勇士早就成為聯盟靶子，很多球員有意針對勇士的球員，Draymond Green點頭，「絕對如此，這是我們一整年都有的感覺。下面，這樣的現象也不會消失，這就是這項比賽的天性，接下來剩下的賽季還會繼續如此。」

杜蘭特和Cousins發生衝突的時候，Draymond Green、Andre Iguodala等勇士隊友緊緊圍在杜蘭特的身邊，生怕他吃虧。「我當然要這樣做，我從小長大，媽媽就告訴我們，如果你兄弟有事了，要出現在那里。這是我一直以來的風格，我當然要出現在兄弟身邊。」Draymond Green很肯定地表示，這種事情大家一起扛。

幾靚呢下轉身,雖然我覺得似走步

Okc今日打得同以往唔一樣，平時1，2節領先，下半場被反杯， 今日唔通要3，4節發力？！

西波龍又開始西了

今日第一二節落後
第三節俾人大炒

肥仔今日唔掂

今季幾時掂過?

上次頭三節炒哂第四節手感起追6分就韋少盡力了，咁緊係keep起套劇本

明明開季PG勁fit
而加咩事8pts 7to.......

16分了

專登起身睇米嘈打爆wb

體系ariza冇體系

屌你還返咪嘈俾我

但連登真係好低汁

係咁話女人係雞，又以無道德底線為榮，同詐騙集團傾計又可以傾幾個po
以前高登都有d巴打情互相幫助
呢到就以羞辱人為樂，唔理三七廿一一定會笑/攻擊人先，因為想引人笑嘛

Okc你班垃圾再係咁行行企企 進攻連位都唔走下 聽比人大炒 唔好話我燈

AV覺得網應唔應該提前續少煮
同比幾錢先合理

夫G今次講得岩

頭先Ingles有球佢跌低左
JAZZ傳多兩野先射佢都懶得起身追就知咩事

唔想同小寶打囉

事撚但啦 高登又好好多咩
熱狗水泥隊

連登係真心質素低好多 成班都憤世嫉俗咁

米嘈咁撚勁既

準備走人

不了
你都有garry harris 其實我幾鐘意佢
但係我都係鐘意我mitchellbb多啲

咪撚ON9啦,話女人係雞既文化o係高登傳過黎架
唔記得不教度陰山? 反港女始祖

Mitchell好撚勁

今年rookie好多個都好勁

唉 垃圾雷
快d輸夠30分
比我睇dakari, dozier, nick, ferguson好過

牙病個如意算盤有點危了

有冇人覺得米嘈咁樣好邪惡

明眼人都知連登低質十萬倍到 咁都好拗
齋係玩點數黨玩左半年 幾乎每星期都見到熱門有人玩 都唔知做乜鳩
同以前釣狗公差幾撚遠

舊登直頭俾五毛網軍/熱狗水泥隊攻陷晒添
個問題唔係連登低質，係香港人低質
咁你無論幾時只要開一個公開論壇 呢班人都係會湧入嚟

唔好淨係上體育台/cc台/創意台呢D主流板
起碼連登學術台/旅遊台/飲食台等小眾板都有高質會員駐場先

點會 巧得意

其實好睇你個plan係想點
究竟係想等下一個潛力Superstar，再組巨頭？
定係賣票就算？

駁唔到，一班毒撚啲言論好撚恐怖

2 rebound gogogo!

老老柒柒,我係連登俾呂麗瑤個CASE嚇親

Pull up 3再衝板

有無人覺得米嘈個打法有少少似rapper

5毛／水泥隊邊度多人就係邊出現架啦
冇得避

反而啲會員低汁，小學雞化，5p化
真心假膠都未識分，就真係令人卻步啦

今年雷d哨閪到

Why not both

d人覺似wade 但我都係覺得似rapper

緊係知啦，大部分文化都果到傳過嚟，但呢到係扭曲左，因為好多人唔識分真假，然後再發大嚟搞

雷會唔會繼湖人同籃網之後既廢巨頭

wb一場要pull up幾多次 傳下波信下隊友啦

成隻手直哂都有foul

睇到hupu有人話起碼五年一億提前續
話驚佢完約留唔住
我個人就唔多支持
始終佢仲未show到佢融合到隊波既打法
睇定D都唔遲

連登屌d女係雞 咪又係由高登班人黎到帶起既
如果呢班人仲係高登 結果都係一樣
你睇而家acg毒撚個個新聞 你估高登又會少呢d毒撚咩
再講 呂麗瑤呢個case 俾在係高登咪都係一樣
隨時仲恐怖過呢到 你要諗下以前高登cc台班人點先

10ast喇仲點傳呀

其實我上連登嚴格嚟講都係為左上呢個po

Westbrook幾時去死

Me2
其他po都會睇下 不過好少留言

ME 2

有25分當贏

我都上阿post加nba

我唔知點解覺得似嘔奶 undersized sg 又快又產得又射得下

而加首歌咁正

一撚樣

呂麗瑤個case我相信係高登應該都係一樣

但女性地位無咁低

CBS整理了灰熊Marc Gasol目前潛在的五個下家，跟對方願意提出的交易籌碼

1. 青賽: Al Horford
2. 騎士: Tristan Thompson, Cedi Osman, 2018首輪籤
3. 拓荒者: Jusuf Nurkic, Evan Turner, 2019二輪籤
4. 馬刺: LaMarcus Adridge (?)
5. 暴龍: Jonas Valanciunas, Lucas Noguiera, OG Anunoby

Osman 唔好呀

場場都係咁
頭兩節明明空曬有位上都夾硬傳
一夠助攻數就鳩pull up

數據最緊要 輸波有咩所謂

仲有幫kd招hater

灰熊唔係話唔會trade Marc咩

取消一個

Horford換marc意義係邊

招fans

pop唔會放lma出黎啦

爵士主場係咪響高原地區？

又唔可以無視左理想討論個班
唔計假膠個堆
其實連登大多數論點都係質疑#metoo唔報警，造成公審，教練無得澄清

而非佢一定係講大話

但問題係班中小學雞，甚至socalled大專生
冇自己諗過／分清係咪假膠就跟風咁學人講
咁成件事咪出事囉

呢度好多哥哥理性討論
小妹甘拜下風

返去屌杜老母啦

其實主要都係識唔識分真假膠
高登識分，風向難改變
連登幾個假膠就好容易改風向

應該規定新會員要入波台浸下先

白熊如果打得返兩三年前嘅水準(我覺得佢而家失準係無心機)
全方位屌打何福喎

你問我自己點睇姓呂條女
黑人問號 上網講反而唔係報警？

樓豬明唔明咩叫理性
郁d就羞辱人

其實佢打左9個球季
未試過有一季3分命中高過35%
點解佢都仲可以射咁多pull up 3

出返米嘈啦屌

另類sales

felton傳靚波

最恐怖係有D心智未成熟既會將佢地D假膠理論套返喺現實生活

有棍扮小妹唔抵屌 ？

bench wb 雷就追分

你地囉
成日話小妹係雞

而家連登係咪求其都開到acc

以後佢一夠10助攻就bench7佢啦屌

淨係知前排係
我有fd用gmail都開到ac

腦筍未生埋，又生於香港呢個文化沙漠
D細路唔識分析跟風係正常
所以更加唔應該俾佢哋跟風返高登
俾五毛/熱狗AC洗腦

呢個係將現實帶左上黎連登 係難接受d

咪係,事實根本唔洗係FB講啦 自己走去報警到時新聞報出黎未得
覺得個教練好撚慘, 唔理有冇做過 條女簡直想係社會殺左個教練咁

因為一場40+，而家隔咗幾季hupu就歪曲到12決賽wb咁多場準過25，隔多幾年變wb帶隊都得啦

終極手感仔

五毛熱狗唔關事啦
邊度都有

屌 倒水

依家felton肥撚到成個老年fisher咁

其實教練出聲未？

笑到呢家

2/13 FG

三巨喎....

Wb又pull up jumper

邊個啱啱串鳩我雷同我西既
我會抄低佢地個名
完場逐一恥笑

今日好準啦...

出聲=死多幾錢重

安東尼個命中率搞咩

唔應該
18 FA 得四五隊有能力開到大約搶佢，而對佢有興趣嘅可能得公牛一隊，到時等到 FA 可以壓佢價
我係網隊唔會出多過 20M 一年，始終佢有 long term injury risk

龜龜個人頭豬腦可能係咁樣思考：

而家我得PULL UP 2係準
咁我用兩年苦練PULL UP 3練到都準埋
之後再練多兩年PULL UP 4
到我33歲時就會變成體能怪版嘅手感仔

屌你
雷打下戰術搵人沉下底啦 成十萬人塞係high post做乜鳩 打埋d波衰撚過學界

melo防守真係頂級
睇住人射三分

龜龜個人頭豬腦可能係咁樣思考：

三雙/quote]

恥笑?
我抄左你名

諗返塞軍個Dooling ，一係盡量避開班人同埋自我封鎖記憶
又或者好似hollywood新仔咁一企穩陣腳就告條仆街
而家咁樣，點take side都唔理智

抄埋你

剩係伸隻系手出黎

雷D ball movement 只係識打PNR 仲有只係adam一個

睇到adams都攰

得wb同adams pnr pg melo都唔會做既

兩邊底無人企 點樣拉空呀
雷個教練唔夠膽屌d球星就換人啦屌

竟然想同SUNS競爭衰過學界

搵返個鎮得住三巨既教練應該會好D

屌

打和 super

衰過學界贏連登愛隊雀屎

Aquaman先係清泉
其餘兩個都唔係打緊籃球既打巨星波打到

我發現melo之前第4節點解打得咁差 因為佢無咩體能 今日頭工節無咩打過 第4節先有氣有力打

Raptors Republic記者Blake Murphy統計，加上本場比賽，猛龍球員Lowry本賽季的造進攻犯規次數已經達到16次，而本賽季沒有其他球員的造進攻犯規次數超過10次，且有12支球隊該項數據的總次數低於Lowry一人。

Adams 必成大器

龜真係死都唔比個波隊友打

狼 check
爵 check
網 check
湖 check
76 CHECK

佢得個腦
冇技術

Adams真係慘 冇乜點休息 一出黎對面放gobert

佢都幾好彩,好多下都有Adams幫佢執屎

岩岩個下反打 pg半空位 wb竟然唔傳

刷完數據啦嘛

擺去好多隊都好岩洗

我要去買佢件波衫了

隻龜真係拖累全隊

呢下空哂又唔射 仲要TO
WB個腦係咪裝咩

之後melo轉身都冇比

Adams場均進攻板重多過防守板

防守又走去標波

得分 籃板 偷波 樣樣有 真巨頭

比個波PG ok 暫戰後個戰述就to 個暫停除左休息有咩用

雖然佢都算係傳統果隻中鋒
不過感覺好撚高效

雪WESTBROOK啦屌

Burks

防守板比wb搶撚曬

比人train 汁屎 依家off rebound勁到

PG

幫佢卡位

比騎勇塞三隊是但一隊都會大大upgrade到隊波

有無咁誇

Pg尾機

雷霆邊個過去都係woo

WB一收皮即刻拉開

Melo
四節爆發

Adams 跟本場均 20+10無咩難度個d黎

okc要贏波鳥, 三連勝
反雷仲有冇野講

入雷無限好 PG與肥瓜

養生
Btw我曼出線

15%拉翻上三成
又真係比你反cup到

Adams貢獻不能在數據看到

adams又救世 痴線

adams真巨頭

數據唔差喎

Gobert好撚廢 完全俾Adams壓住 有撚用

wb條撚頭真係好唔鐘意傳 明明肥仔post up左準備單打都搞咁耐先傳

換MB剋星拳王+2ND ROUND PICK OK?

Adams係雷重有幾年約？

wb = 本世紀最垃圾巨星及MVP

Adams

rob同adams救雷

傷完

比騎—>解決護框防守問題
比勇—>佢執屎能力點都好過zaza
比塞—>體系有加成 解放Horford

又可以吹奏WB拎三雙帶領球隊贏波

計埋今年 4

Horford 打大前

高啤唔撞得

pick and roll 都高效 唔單單只係執屎咁簡單

到20-21
佢份約4年一億

上年簽左新約

MVP RANK +1

wb成日打到好辛咁 交下波啦 雖然pg melo今日唔準 第四節尾機

Wb 又三雙 thunder 又贏
熱血贏波

熱血贏波

諗起上年d人屌佢貴又屌佢廢
仲吹到佢拎出去都冇人要

今年全部人吹奏 同上年既龜一樣

34pt 12reb 14ast 又吹奏架啦

邊位手足笑MELO
自首

BOOKER內收肌受傷，傷勢待調查

@t mac

上年比wb 搶灑啲采嘛

今日認真廢 完全又冇內線防守 又搶唔到板 進攻更加唔撚使講 最後係入唔到波 但係真係輸佢

Mvp mvp mvp

Get well soon

Wb得數據好，尾節有隊友carry

話說大腸MJ最尾garbage time上籃斷咗幾十萬中台賭波佬啲飛
而家又俾人公審賭波

我都奇怪條女點解唔報警,但係我又會諗,一個女仔唔會用呢樣嚟上位,貪韾香咩

簡單黎講
個女仔既處理手法有問題
個男既就本身行為有問題

未證實

我會覺得條女心態係,事隔多年,無謂搞到個教練依家先去受,但又想俾下一代知道,有呢D事一定要出聲唔好啞忍

幾個單機得分王加隻苦力中鋒組隊
唔識組織個個拎住個波舞幾秒
有時走到空位但持球果個永遠唔識交
結果走空咗果個下次拎波又專登唔交無限LOOP

完全係2K PROAM會發生嘅情節嚟

booker

笑Adams哥啲都唔sick ball 佢地唔明防守重要性 無佢boxout你估西書上年會有幾多個三雙 我敢講會係15個或留下 佢籃板數據唔靚但佢係boxout左等個波跌落空位隊友再搶

我反而有個問題想問,係單方面証據之下,學校解除佢職務,算唔算無理解僱?

不如講返籃球啦

手足們點睇

要炒你 好多藉口
可以停職

俾足錢唔係問題，除非歧視，扣假期錢唔俾，因為集會而炒

而家唔係停職咋咩 炒咗？

炒jor
唔止學校
屈臣屎都炒左佢

咁有學生投訴炒都正常
我地學校有男老師同女學生拍拖都炒啦
但老師學生拍拖都唔犯法
呢d唔關法例事嘅

問題係未證實有無拍拖/有無性侵就炒

Rose果年一定係rose

Mvp唔洗用高階數據，個台仔分析得係深入，但燈下黑，mvp睇好表面架咋

哂鳩氣la
3巨戰績豬比公牛

所以教練敢嘅可以投訴

覺唔覺PG咁嘅level仲未有花名好廢？

問題你係社交平台咁樣講出黎 係冇野保障到個教練呀
就算其他人做錯野 出番黎都會有案底乜乜乜姐
而家係直情成個社會針對個教練 就算有冇做到 個教練呢世都唔洗係體育界搵食
更何況而家仲要唔知真定係假

先比DH12先好再貶當年嘅ROSE啦
ROSE同LBJ一樣係成隊換咁制，準二三佬傷哂對上季PER TOP10三合一都戰績佔優，仲要交手全勝，而且三月理應磨合哂反而4連敗，個人數據再好都反應唔到帶隊能力

系 我之前一直都覺得係審美疲勞 但原來好似唔系

PG13，體系ARIZA

其實個名都咁常見易記洗乜花名

Pg13已經係花名

比DH12用疲勞嚟講都有啲討論空間，嗰年要贏DROSE?難啲

PG值得叫咩名?

佢占狗想幫我皇平反
事敗先扮野

或者其實培正/屈銀紙暗啞底收過好多唔公開嘅投訴
METOO只係最後嘅導火線
總之唔好跟車太貼啦

岩牙 之前成日聽人講審美疲勞 信左

咁而家DROSE本人都爭住認皇啦，有乜謂

其實保足錢就炒得 問題係連體育總會係未有定罪下除牌就過份D,我個人覺得條女純粹打算呃like點知炒到咁大獲收唔到科

記得嗰年頭四個月mvp榜第一都係A米
Allstar公牛排東岸第四，rose最後一次點票先反超rondo打正選
Allstar後無啦啦一波連勝上聯盟第一先搶到mvp

Btw嗰年allstar吹緊馬刺追70勝

痴線 我一直都係聽人講係審美疲勞
咁岩見到有人講先貼出黎

佢係幾勁，奈何無突出之處
最令人深刻都係360 dunk同斷腳

起步30+10當食生菜，俾人攞嚟抽NASH二佬扮大佬

結果肥黑氣石一到就收檔

東決Game5黑色三分鐘

亞當斯近三場數據：場均22分，命中率超過82%

亞當斯最近三場比賽總計34投28中，命中率高達82.4%，場均得到22.0分8.3個籃板，雷霆三戰全勝。

米切爾連續四場至少拿20分，隊史30年來首人

虎撲12月6日訊在今日爵士以94-100負于雷霆的比賽中，爵士新秀多諾萬-米切爾出場36分鐘，22投11中得到了31分4個助攻1個籃板，這也是他連續第四場比賽至少得到20分。
上一位達到此成就的爵士新秀是達雷爾-格里菲斯（Darrell Griffith），他曾在1980-81賽季連續8場比賽至少得到20分，並贏得了當年的最佳新秀。

呀當同咪嘈

冇啦 賣鞋仔冇晒之前既傲氣啦

想講lbj 食左kd 個mvp

戰績輸數據輸

賣鞋個年係贏戰績
LBJ 個人表現係好過 Rose

收檔=/=無料

咪嘈keep住個勢
垃圾病個roy係咁先

但可以係WB嘅數據上睇到

帶隊贏波都算係個人能力既一種黎既咁

然波都殺龜
吊

主力刷助攻對像

互惠互利姐 佢都有幫ADAMS刷進攻版

籃板助手

因為佢攞晒防守籃板

屌，講起
法國榮縮打法上根本同係猗分別不大

你認真?

我拎DREB,你拎OREB,幾有前途呀!

為了加盟騎士，Dwyane Wade做出很大犧牲，除了薪資上損失很多之外，他也是生涯第一次接受替補的角色。

Wade在接受採訪時也表示，如果他還留在公牛是不會這麼做的。「我不想在一支重建球隊打替補，」他說，「那樣的話，我在籃球場上會非常不開心。如果事業不順利，那我的家庭也會受到影響，我不希望我的家人也跟著遭殃。」

係咪呢，都叫咗你唔好攞後板，冇咗三雙啦

粉腸

個個都抱團 唔通個個都想抱團咩

就黎37 入到黎仲要打生打死
仲想點

其實真係差唔多
一樣唔係佢主控，一樣重用佢單打能力終結比賽

分別在於戰術上多左傳波

一年前，KD條八婆走去抱大腿，佢同我講：
阿龜，你不如唔好叫阿龜，你索性叫條廢柴啦你！
之後我諗得好清楚，我要話俾全世界人知道
我西書唔。係。廢。柴，我要做MVP！
一年喇，我已經係場均三雙嘅賽季MVP
奧克拉河馬芬～打球隊嘅大佬

Brad 啲戰術最大化左 PG 位既攻擊力
上年用 IT 已經咁屈
今年用 Irving 更上一層
由此可知 騎士 PG 位係減弱左
不過影響未必大
整體深度就提升左

另外波士頓今年咁勁
Tatum 真係功不可沒
真係好穩
穩過打左好多年既 NBA 球員

勇就黎升返上西1

點睇舊年嘅大胃西?

即係三雙咁，點攞呀?
一入PAINT，隊友卡一卡
FAST BREAK傳一傳咁
咁又點呀?型囉

等禾雀下場幫你地班湧打沉箭

25狗做到既我西書一樣得

今年西一如無意係柒箭架啦

鬍鬚登：場波...場波咪會輸囉?

Buyout vs 自由身去
情況爭啲

阿龜，點解你隊波咁怪嘅

點怪呢佐治?

點解隊友JAB步冇合作，成隊波好似冇防守咁

咁你仲打咁快?

我唔理，我一定要贏到個衰人

BILLY呀！

拓柒對巫閪真係wfc

我要射pull up three !!!!!!

我TRADE個PAUL GEORGE俾你

我要pull up three !!!!!!

加MELO?

有三巨頭啦乖啦

我有三巨我駛輸?

冇人迷

你尋晚射PULL UP THREE你輸咗啦

但係我大三元牙

夫G迷walker

西書：贏mvp咪得囉柒頭

痴撚線post

據美國媒體的報導，Leonard已經確定不會出戰本週四對陣邁阿密熱火隊的比賽。而馬刺隊方面相信，Leonard可以在本週復出，他很有可能會在對陣波士頓塞爾提克隊的比賽上演復出首戰。

4分10秒WB搶下後場籃板開始推進，PG落位外線，WB回傳給他希望能有跟進，PG會意，接球時已經往里走，在吸引包夾後他本打算傳給底線的Anthony，這樣他可以輕鬆溜後門得手。但沒想到，Anthony逕自跑出了底線，跑到了攝影記者席，根本沒接應意識，PG被斷球後也很生氣。

雷霆資深記者羅伊斯-楊也感慨道：「雷霆是有很多問題，但最難理解的一個，就是Anthony這樣的球星為什麼在空位也不能命中接球投籃了？」

然波都要搵戰犯

咁應該點三雙呢登登?

屌都on9
依球應該一早比Melo啦
枉我上年仲幫西書撐
屌你老味

嘩...搞乜

其實點為之傳球視野好？肯傳

跑咁大段咁撚多空位隻龜都唔傳，俾我都發老脾走人啦

講起adams 諗起....

隻龜啲意識廢過狗

心病問題大啲

龜個陣差一assist 大三元

廢就廢啦
波叔基石一個彈地餵俾佢達陣啦

Melo

咁你咪剷入籃底，傳波嘅決定唔好太慢，UM...然後訓低買飯，之後...
你剷底想傳波個波咪飛出街咪TURNOVER囉
唉不過算啦，我唔怪你，你同我一齊入NBA，到今日淨係拎過TO三雙。

依球根本係擺明唔交
西書上年刷左成季助攻，依啲咁明顯快攻點會睇唔到

開始覺得melo橙 打得好又比人殺打得差都比人殺

嘔翻個mvp翻嚟ok？

佢慘還慘
但已經打唔返巨星身手都係事實

鬼叫唔去跟兄弟搵食咩
同牙韋聯手打後備 成個聯盟既替補都唔夠佢地黎

咁冇
就算佢今季場均1分1板1助攻都唔代表佢上年唔值得MVP

史上最廢 MVP
要意識 冇意識
要大心臟 有打鐵TO

剩係識剷同pull out用出手換命中

挨完世界向朕投靠囉 卡美路

佢份約
唔buy out騎都好難食得落

melo可以trade都乜返黎?

上季基石俾佢更值

上年harden>wb

拿
早幾日咁岩見到
隔離po話用melo換deng+牛係winwin situation

更值唔代表西書唔值

西書都唔差 其實應該打和 雙MVP

食deng

Mvp唔係比最值個個係比無咁值個個？

beal 勁到痴左

你諗清楚我句野講乜

btw 上年美國主流都係西書>Harden in MVP Races

一日一新聞 不和愈來愈近

咁我幾時有話wb唔值

不看僧面看佛面

俾個面我唔好同我老死嘈

人唔笑

咪串禾老死夫G

Nurkic 真係紙造咁

牛+WB真係好值得期待

終於有allstar打

咁益雷霆

51

hupu燈咗成日

最後30秒仲以為上唔到50分，點知有個Steal

create

睇睇埋啲大陸野

兩個,一拎波~"衝呀~!!!!!!!!!!!!!!!!"

你刀系支那人

因為你地係中國人
利申：我係日本妹

REDDIT睇完先睇下啫，唔通睇PTT班大腸HATER有位就抽咩

歷史性數據,無得唔俾啦

Hupu都有高汁分析既講真

隻牛讓板
諗起都好笑

打和啦 super

仆街都比hupu某啲人成日抽刷分同dirty

隻牛點會讓板

PTT成隊抽哂喎

早輪邊條仆街話拓好似渣左跟住先發現人地西4??

燈撚到人地依家3連敗

唔讓等執包袱走啦

但據NBC 33 WVLA記者Morgan Beard透露，兩人之間的衝突似乎還沒結束，當Durant準備離開球館時，Cousins曾試圖靠近他，最終球場保安不得不關門將兩人分開，KD才順利離開。

邊個球場保安擋得住表弟咁犀利
缺中鋒嘅球隊可以考慮下

水行俠

輸比西波巫抵啦

錶琴日比人血洗今日就證明自己

已經覺得WB對數據走火入魔
WB信PG多過MELO
因為PG可以catch and shoot 3分
頭先第4節 係咁等PG走位 但係MELO明明POST UP好耐
睇黎差唔多不和啦

難道你就係個條仆街??

我深信MELO係癗仍然擺緊大佬款

又殺龜
班wb fans 呢

金塊廢撚到仆街仲西4，肯撚定好快輸到落第十

唔擺大佬款就假喇 頭幾場打都仲笑笑口 現家一到第四節塊面就黑撚哂 邊個敢做隊友呀

Donovan：Adams的出色表現得益於PG和安東尼

教練

Po霸留守係度

兩邊走

反了反了 全都反了

🐢👊🏾1️⃣⚠️

矛頭直指
巧橙

+1

反了反了

邊個問題已經呼之欲出
雷霆有龜一世無冠

慘在又唔賣得，八年內都唔會有機會

教練出聲唔關melo
點睇

點睇？melo 教練打包送走

Melo 近年心態好左不知幾多
係你地成日老屈佢擺款

身手差左就係事實

態度正確

西書:你地個個都想我死

Simc 血的教訓

都唔知成日屈MELO 心態差做乜Q
鳩UP

Melo都無波到，點做戰犯啫

屌佢心態

上面 話佢唔接波

冇波到手點接

duck 1,2個屌咩佬心態啫

sick波帝 ==

講真 雷霆d記者同工作人員實唔夠膽屌wb
實會比人輪更加可能會因為咁冇左份工

拎多個籃球黎
同 WB 分開打

早兩日Donovan先話唔好叫啲隊友一接即射
暗指 WB 刷數據

人之將死，其言也善

暗屌已經表示好不滿
實唔敢明屌

搵定下份工啦

大家唔好誤解，其實教練暗示Melo終於肯做三弟，Pg終於肯做二弟

好似love做三弟，你想有波

試下搵2米08版wb去打，餵到melo滯脹都得

講真 同牙lue互換win win
牙lue->球星伴侶 有辦法氹到wade打bench
Donovan->教騎防守

粒粒係有波到手的，唔同咩佬

Love 持球進攻機會都多過 Melo 多多聲啦
由上年起第一節 Love 可以舞哂個波

Love都叫無波

Sor,係bosh

Donovan呢d黎到俾我皇推開就差唔多

咩佬犧牲自己數據去助球隊勝利，唔好咩？

Lue識set play
當路雲唔識
實比我皇屌死
我皇：屌你老味落左場仲要我幫手打

咪話佢心態好
但又要做戰犯

提起雷霆一定拎佢黎打靶

沾狗體系唔洗多於兩個人持球
因為沾狗霸晒黎做

熱火占幫人做pick多過自己持球啦
下下都分走個波

邊有宜家大帝模式咁好睇

佢前幾年比人既印象流

睇黎我怪錯melo

計我話隻龜打後備最好
費頓打組織都好過佢

佢出黎pull up 鳩剷搶分算

， ， ，。，。， 。 ，，。 ，。，
。
。
，。 一

出黎pull up = 倒水

咩事

但係
係人都知melo防守唔多掂
咁竟然佢冇波到手 佢仲有咩作用
純討論

做戰犯幫我龜吸傷

拉空位

咁係持球個條木咀無好好利用隊友優點啫
即係俾個Jordan你你唔俾佢出手一撚樣

搵牙波返黎part wb囉
組織ok又唔痴波

起碼XX偶像有防守先

西書知道，哭是沒有用的....

.....我來傳！

所以melo做第六人最好

咩佬落第六人唔會令到雷霆係質上有改變，雷要做返爭冠球隊，關鍵都係pull up 3肯犧牲幾多

入到playoffs咪又係正選出40
到時又點算

屌，唔鳩pull up 3都已經得啦，浪費進攻機會

有冇人討論下
如果harden roberson pg13 melo adams會點

冇

屌你=.=

朱奶好味道

champ硬

問過我勇未
Melo PG都有過腳傷史

又zip

淫絲作樂

生命石同pg都係筷子腳成隻斷
勇士依家都有另一個筷子腳，我勁睇好

又唔一定
Zaza招金蛇纏絲手都唔跩

who

低端會員

唔好拎我同條廢j比，我清泉黎

手技黎講好似kelly勁d

奧年力扯得斷Love條臂，但扯唔斷猴同BroLo

Zaza啪唔斷可愛條臂

又真係好似差緊啲

有邊個拳腳都了得

我皇，kobe
但兩個都冇收山代表

2K18 12月5號官方名單能力值更新列表，大部分球員都有能力值和徽章調整，先簡介一些主要球員能力值變化。

字母哥從賽季初的91漲到95，Irving從90漲到了93，波神從86漲到91，馬刺Aldridge從85漲到89，抓猛哥從85漲到88，Horford從83漲到87，Oladipo從79漲到86，Capela從79漲到85，Aaron Gordon從78漲到84，Simmons從79漲到84，Porter從80漲到84，Kanter從80漲到83，Evans從77漲到83，Tatum從77漲到81，Mitchell從75漲到80，小Sabonis從73漲到78，Kuzma 72漲到78。

Westbrook從賽季初的94降到92，喬治從91降到88，Adams從82漲到83，Anthony 84降到83，Roberson 76降到75。

咁就學無所成啦

you 釣魚
好9

喂好似無人由97漲到99既？

Sor岩岩未load到圖

字母95
我也是笑笑

John wall竟然高過Kemba

正宗登真係推得慢

依到熟人多d
Me吾系老seafood

you過去引下開戰
炒熱下場lor

U為左做po霸，逼人同你留守係度

我係舊登無入過nba po

都係剛返高登app算

樓豬過去貼下Sun文炒場la
圍威喂冇意思
冇上開依邊唔會明
一係插唔到咀一係比人屌

除非哥邊好多人

曇花一現

雙開
依邊多占狗

咁果邊咩狗多?

食撚咗jokic?

乜狗都有

83
Not in top10

教練係指多得PG MELO呢幾場打得差先打起Adams

騎士，湖人冇比賽呀嘛，冇左恥笑對象

On9

騎士連勝冰有人敢恥笑

一斷撚即刻出黎笑LA

個回憶小子原來5毛黎

唔怪得之咁撚戇鳩

聽日傾屎已經要斷啦

你都成日有新角色扮演

有無人一齊投到周天子做票王

周天子同連仔 猜隊

冇可能duck
強國fans自己都唔多buy天子

垃圾樓豬死撚左啦

做啦啦隊唔撚duck嘅

睇左好耐先明連仔=me

真心一問
WB LBJ 做左票王
唔揀 KD 會點

叫佢上場死老母咁既樣，好難叫人撐佢

留到最尾入猜輸個隊

之後kd就會講：fuck all of them

吾皇咁識DO，點會唔揀NIKE球員呀

揀隊友真係直播

真係猜隊
定玩小遊戲

OUT 個啲

今季芬達咁屎戰績 西書無可能做到票王先
一係就推波囝一係就哈登
呢兩個點都會簡隻衰狗做隊友

票王一定係你呀哥
東岸就一定係吾皇 冇其他可能性

打成咁都仲有92,係好野既pull up 3

真係100%既波

HBK 話 WB 第四節打得好同合理
呆左

識波

上年投票兩位都大大拋離後面果D
根本無懸念

曼巴精蟲

今年我會投
Simmons Oladipo
字母 Porzingis Embiid

CP3 Harden
AD Cousins Jokic

但今天第四節Westbrook終於打出他要有的風采，在關鍵時刻打得合理，拿下6分4助攻，PG13與Melo也在這節找回手感，分別攻下11分與8分，擺脫前三節的冰冷手感，合力幫助球隊拿勝，這也是本季雷霆真正第一場的逆轉勝。

AD唔知幾時先出得
投其他啦 唔好浪費一票俾佢

冇連囝周囝
唔洗討論

都話我死左=.=

屌你派黑氣石上場咁撚賤嘅

周囝未ma=.=

Wb最尾一個先比人揀
諗都覺得老尷

牙周實早過你入as
收皮na=.=

Irving Wall
James Antetokumpo Howard

Curry Harden
George Durant Aldridge

笨閪下年入

想問下唔入東西岸正選個啲係教練揀定隊長揀

又loop
diu

銀仔揀 ok?

抽籤 ok？

我揀

番梘

竹簡

牙Beal

你同娜G兩個慢慢執

傷病多承受不了！快艇獲傷病特例，價值275萬可簽人！

本賽季，快艇經歷低迷，客觀原因就是，他們的傷病實在太多了，終於，他們從聯盟那里得到了一個傷病球員的特例。

根據美記者沙姆斯-查拉尼亞最新消息，由於Patrick Beverley因傷報銷，快艇從NBA聯盟處得到一個價值275萬美元的傷病特例。

有了這個傷病特例，快艇可以簽一名球員回來，給他1年275萬美元的合同。或者，快艇也可以交易來一名球員，只要他是處在合同年而且薪金不超過Beverley薪金的一半（+10萬允許）即可。

目前媒體還沒有透露快艇是否有潛在的目標人選。

先前曾表示籃球生涯從小學四年級後就沒有擔任過主要替補角色的Dwyane Wade，本季從替補出發繳出不錯的效率，近七戰有著場均17分、3.3籃板、3.6助攻、1.1抄截與1.1阻攻的好表現。

各位球迷老大覺得Wade本季有機會角逐年度最佳第六人的獎項嗎？

XXL美國職籃聯盟雜誌

I am coming back

想當年姚明d票多撚到

冇得比 明哥真係勁

其實大飛都幾切 洛城二弟 柒左咁耐 早排勁左幾年 又打回原形

吊
靜到

wb算識做，屌你老母kd入親去打都想刷mvp

最撚記得佢唔比暴龍芬破紀錄

as個規則應該擺係第一頁

booker傷得耐嘅話大腸直接tank啦

兩件都係恨拎mvp恨到出哂面架啦
問題係西書都起碼叫有Slam Dunk睇
KD???

Good idea

上年wb差d搶埋AD個MVP
係鬼識做

btw 上年又係悶到爆
應該話近幾年都悶到爆

KD AD Noah個啲悶撚到

不過好多球隊明星賽後係佢地既轉折點，譬如我熊

@馬刺

asg無d玩野花式 0可觀性

Agger，花式欠奉，又唔係認真打
循例落場射三分敷衍觀眾

認真打又驚佢地受傷
hea打射pull up three又悶
如果東西岸贏對playoff有主場優勢又唔公平 無份入po更加唔會陪你癲
其實都幾難搞下

做媒做出黎既AMVP要唔要都罷啦

都係榮譽黎

想G你地得罪咩人

有好過冇咁囉
ALL STAR呢D真係入到就夠

又嚟

猢狗入黎負評？

依個comment有20正評我對住杜老母張相打飛機拍片擺上utube

冇負皮我 safe🙆🏼‍♀️

預你走數
正皮都懶得比

由我同老鼠屌KD開始比人負皮
你估下

笑4

kd鐵粉，手足們我都係kd粉黎，手下留情

Nba手足俾d 力
一齊將樓下個回覆硬屌上正評>負評

走撚哂啦
成堆占狗係小圈子度圍威喂

試下先，杜四娘

嘥...邊？
根本係你班沾狗扯貓尾負皮

負皮既今晚會夢見杜老母

開晒分身正評你了

邪不壓正

-1=夫子

應該係禾杜D分身洗負皮

仲有幾日=可以改名
改名做最後處女

我由講as開始全部+3 -,-

處女咪又係含沾屎撚

Andre Drummond – 狼王KG式的全能再現

17.7分15.3籃板6.7助攻2抄截1.7阻攻
投籃命中率66.7%
罰球命中率81.3%

近幾場JA?
邊有咁高分同AST

yes

罰球都話
佢D助攻係邊到練出黎

邊個Embiid fans係咁比負皮

Tatum 真係穩到冇朋友

儘管這個賽季，快艇隊戰績下滑，外界對於Doc Rivers的質疑聲不斷，不過據《CBS Sports》報導稱，知情人透露，這個賽季Rivers的烏紗帽還是相當穩的。

快艇戰績一直沒有達到理想高度，很多球迷都呼籲Rivers下課。不過據三名知情人士透露稱，這個賽季，Rivers在快艇還是比較安全的，他曾經率隊拿到過總冠軍的經驗還是備受青睞的。在快艇老闆Ballmer看來，快艇隊目前戰績不佳，其中一個原因是球隊的傷病問題。球隊先發五人有四人受傷，用現在的戰績來評價Rivers，這是不公平的。

本季塞爾提克分別交易來Gordon Hayward與Kyrie Irving，雷霆則是招募Paul George以及Carmelo Anthony，另外新勢力如：灰狼、76人的崛起，各式話題的興起讓今年的NBA收視率創下6年來新高。

根據市調研究公司《AC Nielsen》統計，本季NBA轉播的收視率成長了32%，平均每晚140萬人收看NBA比賽，這是自2010-11球季LeBron James「決定」的第一個球季之後的NBA最高收視率。

其中11月24日雷霆主場迎戰勇士的比賽，Westbrook與Kevin Durant的「恩怨對決」，加上雷霆新三巨頭強碰勇士四巨頭的精采好戲，吸引了將近320萬人同時收看，這是自2016年聖誕大戰之後《ESPN》的最高收視率比賽。

而目前聯盟的最高收視率比賽，是開幕戰Kyrie Irving對決老東家騎士的比賽，當時James豪取29分、16籃板、9助攻的準大三元，力壓Irving的22分、4籃板、10助攻率騎士102比99獲勝，同時Hayward也在該役受傷整季報銷。這場比賽創下了NBA歷史第2高收視比賽，根據統計約560萬人次同時線上觀看。

早幾場話牙波D命中加埋都冇100%
依家拉番上去未

老細就SICK BALL喇
河家先係大飛既基石
世襲罔替就啱

邊撚個狂比負皮啊

等我即刻正皮支持下自己先

可愛要出番黎了

迷河

根本艇老細就係河迷

【終於！】馬刺好消息，Kawhi Leonard即將復出！！！

而今日馬刺傳來了一個令球迷們興奮的消息，就是Leonard很大機會在本週六與塞爾特人的比賽中正式復出！

雲加

又要準備比你勇zip了

黑氣石呢一樣嘢 就值得炒左佢啦

第一場就出黎守死榮叔

大飛無左波縮就搞成咁

係就係唔係就唔係喇，咩叫好大機會 😑

關咩事cp3 一開波咪又係傷，近兩場先出番

信就信，唔信就唔信，乜撚野叫微信

唔爭氣笑咗

型就型，唔型就唔型，咩叫應該幾型。

大飛今年要坦啦
用迪馬佐敦換騎士既湯臣同shumph 同1第一pick

Fit 哂

成到事先講啦，我谷左好撚耐啦

擺明仲係佢D黑氣影響住
望下燒鵝就知有排都唔會散

二哥幾時醫好語癌...

其實佢做第六人仲好啦

大前鋒搵個苦工執板單檔防守夾哂西書啦

第二節搶分先放安東尼出來

襯第三節又收下佢，第四節關鍵時間先有力爆人架嘛

型清

第四節關鍵時間要有力做咩?
咪又係mvp pull up 3時間

二哥咁勁
但癗炒撚左billy我推薦你去做教練

港版河父子

可考慮第四節收pull up three

鳩鳩van控唔住pull up three
Next David blatt

其實劇本已預備，若干年後wb被trade/完約唔續
我杜愛回家領軍奪冠

所以聯盟最鍾意巨頭隊 越多越好

集中好過你散開唔想睇

梗係散開喇，一季幾百場比賽得果2，3場多人睇有咩用。

本來就散開
咩一線鷹對籃網你會唔會睇
集中多幾隊強隊反而係有利做話題

緊係唔止23場啦

至少兩粒星以上先會想睇，越多星越排得高

灰熊速龍金塊呢d真係少睇

至少都巫師拓荒

勇狼綠軍會排先

灰熊唔傷其實個陣唔錯

但唔知點解上年係蝕錢蝕得最多既球隊

球市

屌你啦金塊我場場睇架

你講呢兩隊本身又冇咩指標球星，
好難講得埋
八九十年代嗰種分配係最好

叫我？

但係太腸對潮人好撚好睇

潮人名門球隊本身多fans
咩陣容都多人睇架啦

Tatum 真係呢年新人入面最穩陣個個 唔洗射好多波都足夠場均比係十幾分
弱點只係防守一般

第一年想點牙

牙波先穩陣，成鳩日2分5板5助攻

長遠黎講個3隻swingman 唔可以同時正選
Tatum brown hayward 冇一個想做後備

又jer

牙Ben先系第一ok？

你要夾硬擺，咪tatum打4

有潛力過tatum

下年隊長攞黎trade啦

屌你成日幫牙ben引haters

佢防守唔係幾好咩？
反而3分命中率好有水份，佢 90% 3分出手都係 c&s uncontested 3

牙Ben Mitchell爭最佳新秀

on9 事實喎 睇stat睇戰績睇potential assist都最top喎

防守一定唔差先
不過有d水份
始終有體系加成
參考榮縮

Pts米嘈同Kuzma上緊黎
Ast就牙波少你0.1

Kobe退役短片《Dear Basketball》獲提名奧斯卡

湖人傳奇球星Kobe Bryant以自行創作的詩篇《Dear Basketball》宣佈退役，而它隨後所拍成的短片，已經被正式提名為今屆奧斯卡「最佳動畫短片獎」。

Kobe亦在個人社交媒體轉發這個喜訊：「Dear Basket已獲今屆奧斯卡的提名。感謝所有參與制作和支持我們的人！」短片由Kobe擔任監製並親自配音，第90屆奧斯卡金像獎將於明年3月4日舉行，未知在籃球場上獲獎無數的，能否在影藝圈亦延續強勢，贏得獎項。

網隊，拓荒者及黃蜂正嘗試交易湖人後衛Jordan Clarkson

Source???

少主 阿Fred重聚

布魯克林湖人隊...

你隻傻閪波我比佢空撚曬都唔會入啦
仲笑人有水份

ball >ben

NOT WOJ STEIN BR OR ESPN

網隊 黃蜂唔係 playoff team 要Jc 做咩

其餘果兩隊唔知
但網應該唔會咁傻
講緊而家出到場既後衛起碼有6個
當中得一個有組織能力
換多個冇咩組織能力既後衛返黎真係冇咩用

牙波ching比人咒死全家

咒下就死

班垃圾念力反共得啦

Where

黃蜂有得爭嘅

[冇圖]條台妹做sales搞到賣身咁

牙波係度解密啲j圖
其實你係咪波爸用牙波個ac咋

我覺得東岸top11既都有得爭下

好玩

咒全家咪係波爸 波媽 大波 二波 細波

同一邏輯
因為你個 Simmons 三分 literally 0% 命中，所以你無「資格」抽 Lonzo 三分差？

我塞迷黎

我又唔覺得陣容差到冇得爭
真係睇上唔上到力
其實Clifford 都差唔多

鳩猴都報6'11啦
睇落得6'9

多數內線先報大數姐
好似似好少外線去報

撚到d人嬲到😅

波叔 AI咪報大

保羅官方數據身高是183公分，其實他真正的身高只有178公分。

Real?

咪嘈好撚勁咼 成條會然咁

唔出奇

lillard咪誇張個堆
報191,隔離lowry 183

其他圖

有冇波叔 IT合照？

張相咩主題
Wall GOAT lowry 仲有個邊個嚟突然唔記得名
完全無關係

波叔防守無咁廢wo
高佬背籃識退一步等佢pk

記得了叫鄧肯

對格芬呢招一定work

對lma就無用了

...

屌杜老母屌到變成咁

所以身高對防守有影響 但唔係主因
it=黑洞

所以有身高其實可以慳唔少苦功

矮仔守波就要食腦

屌，我仲以為你忘記左鐵神

米嘈近期好勁

你姐係話it冇腦

千錯萬錯都唔係阿西既錯

WCF G6 臨尾自己TO 4次係阿杜既錯

今日黃蜂官方宣佈，球隊主帥因健康問題將會缺席一段時間，歸期未定。

波叔防守係好撚勁

佢身高嚟講係好撚勁
但佢點都會用超技術嚟補返個劣勢
呢點我心中扣唔少防守分
我知佢慘但超技術又真係稱唔上防守技術

波叔好似幾年都係防守一隊

睇返原來拎過七季

認真咁講1號位防守好過波叔既人真係唔多

波叔防守好痴身，好識預測傳波截波line
同埋好鍾意扮失位引個PG剷入去，實際上係trap佢去中鋒到再double team

有年playoff打雷霆佢去守毒撚
仲有次allstar佢無啦啦好認真守吾皇，吾皇連續幾次low post都打佢唔入

火箭啲波最近成日冇波打，幾日一場

wb新花名:pu3

bosh 6"11 一樣高 爸打吹大左

冇人唱就冇事啦

據76人記者Jessica Camerato報道，76人今年狀元Fultz已經歸隊。

Fultz在賽季初期遭遇肩膀酸痛以及肩胛肌失衡，自10月26日以來一直缺陣。據此前的報道，Fultz在上周前往了肯塔基的一所治療中心，接受了治療。

豬仔

booker傷兩三個星期，大腸可能專心tank

出返黎應該點排

睇騎斷連勝先

毒撚咪又係報細數

打垃圾王點斷呀

卡達朗=送頭

帶後備

根據BleacherReport報導,當前洛杉磯湖人隊正面臨五連敗,而球氏一族的族長Lavar Ball
於今日在天狼星衛星廣播(SiriusXM)的NBA Radio節目中接受訪問.其間談論到球家長子-湖人控衛Lonzo Ball對球隊現況的反應.Lavar Ball說：他感到厭惡,他過去不曾輸成這樣.
Lavar Ball進一步表示:湖人隊應該圍繞著Lonzo來建隊,他們為何讓他在第四節坐板凳不讓他上場?這也就是為何湖人現在戰績不振的原因!

根據此前的報道，今日小牛主帥在接受採訪時表示，球隊中鋒Noel遭遇了左手大拇指的韌帶撕裂傷勢，並將在當地時間本週晚些時候在克利夫蘭接受手術。Noel表示，他被告知預計將缺席4-6周的時間。

冇落到場都傷

可笑 看得自己的兒子那麼高
打pg ft%重衰過鳩猴

去左打保齡掛

或者特登

猗炒完未

點R頂薪牙

Following further evaluation and an MRI, Devin Booker expected recovery time is approximately two to three weeks.

新年前入邊隊好

牙占第一節得分係0，仲未開始上力je

自摺啦黑氣神

網隊，有booker

活塞/魔術囉

入西波龍啦
東岸第3呢到都茅人提

牙占柒夠未

連勝要斷了

罰球又食番屎

公鹿啦

拉到咁緊都係到行行企企 難為牙wade老老皮老骨仲係到搏命

無位，去大飛啦

罰球鳩射，傳球鳩傳

垃圾騎

現晒型

2公婆輪住炒罰波

［錶51分Career high］2017-2018 NBA賽季討論區（67）

Sorry for錯數字

如果sorry有用就唔洗坐監啦